{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041117",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2485111?place[place_type]=GID&place[gid]=2485111&place[latitude]=34.7327770299&place[longitude]=127.6406765133&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수씨죤펜션"
    },
    "text": "この宿は海の眺めが可能で、ファミリー宿泊施設として運営されています。 各宿泊施設には、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV、Wi-Fi、キッチン、禁煙、プール、ウォータースライド、バーベキュー場、駐車施設が提供されます。 宿泊施設には、追加料金が発生する追加人数を含め、最大人数が決まっています。 幼児から大人までの人数を収容し、追加人数がいる場合は追加料金がかかります。 しかし、最大人数を超える場合、入室をお断りする場合があります。 チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 入室時間と退室時間を厳守してください。 宿の中でバーベキューは客室前のテラスで可能で、庭でも楽しめます。 駐車場はご利用いただけますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 インターネットは無料Wi-Fiを提供し、便利なインターネット利用が可能です。 屋外プールは夏期(6月初め~8月末)に運営され、天候によって運営日程が変更されます。 付帯施設やイベントは現地の状況によって変動することがありますので、ご注意ください。 予約管理は時間差がある場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "この宿は海の眺めが可能で、ファミリー宿泊施設として運営されています。"
        },
        {
            "question": "各宿泊施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "各宿泊施設には、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV、Wi-Fi、キッチン、禁煙、プール、ウォータースライド、バーベキュー場、駐車施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "宿泊施設には、追加料金が発生する追加人数を含め、最大人数が決まっています。幼児から大人までの人数を収容し、追加人数がいる場合は追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこでできますか？",
            "answer": "宿の中でバーベキューは客室前のテラスで可能で、庭でも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場はご利用いただけますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは使えますか？",
            "answer": "インターネットは無料Wi-Fiを提供し、便利なインターネット利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは夏期(6月初め~8月末)に運営され、天候によって運営日程が変更されます。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やイベントはありますか？",
            "answer": "付帯施設やイベントは現地の状況によって変動することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は時間差がある場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 487
    }
}